發夢唔止好玩,仲有機會學到野

頭先醒起,真係唔係講笑
發夢學識CS連跳(某遊戲技巧)
一訓醒拿拿聲開機試下,又真係WORK,果陣幾開心

渣ge,我發夢學識睡夢羅漢拳添

歪理博士

試過發夢做引體上升本身做到
試過跑得好慢，明明平時ok，入面好似拎唔起咁